亞洲兩大高質國家都出左局，亞洲盃已經無野睇

中國
韓國

越南

中國

南韓?
妹波妹出事lo
又係抵鳩死既
比人入完先發力

係
亞洲人=賤種
無賤種隊既亞洲盃已經唔𨶙夠代表亞洲